九十二籤：眾籌革命

眾籌革命

首先要對香港人道個歉先，因為認為短期內留喺香港風險太高，未報到仇就出左埠迴避，但我地好快會返黎。亦需要大家幫手，用下面嘅bitcoin銀包地址籌錢俾我地革命：

17LptDsFgtDhgyXGGswf71r5ygevYXrbj9

經過明愛、羅湖炸彈事件之後，相信九十二籤呢個名已經俾好多人留意緊，我地係一班已經將前途押上換取公義嘅流亡人士。

羅湖事件過後，我哋亦曾打算直攻深圳灣，但考慮過風險未免太高，一失手就會直接送中。多謝關心我地嘅連登仔提醒我地唔好入局，決定採用連登意見交返俾和理非接力，暫時離港迴避。

我地成個團隊已經將身家投入晒呢場戰爭，所以好現實地講，我地需要資金繼續營運。食飯係錢，買軍火炸藥係錢，運輸亦係錢，做安全措施亦係錢，單靠我地自己團隊係冇可能繼續營運落去。

「時代革命」、「香港人報仇」對我地黎講唔係口號，係行動。我地明白有勇氣實踐嘅人唔多，但希望真係想報仇嘅人冇忘記周同學、彥霖、被強姦、被失蹤、被墮樓、變浮屍嘅手足，唔敢出力可以向我地出錢。我地需要嘅唔係單單幫手足永無了期地逃走，唔應該係今日有幾餐飯卷就當彌補左失去未來嘅細路，而係真正嘅反擊、復仇。只有勝利先可以真正幫助其他流亡嘅手足返黎，只有勝利先可以令班細路唔再需要以飯卷渡日，只有勝利先可以對得住我地失去左嘅手足。

我地會喺下一個post開始教大家點樣經由bitcoin呢種匿名嘅途徑幫我地眾籌，希望睇到香港人仍然留有鬥志，冇忘記傷痛。

光復香港
時代革命

From 九十二籤tg channel:

強姦犯一日唔洗負責，香港人唔會停手

想捐比佢，應該點做

推

Follow佢個channel先

佢channel有條qr code,
亦都有教學寫點樣做

有能力嘅就捐下
革命真係好洗錢 洗時間
如果有心捐錢 革命之人就唔洗哂時間

孫中山咁

Push

香港人幫拖，唔上前線賣命，都出少少錢幫下手

1萬蚊捐比你

如果嗰一萬蚊係連埋popo d資助一齊通過的話，我寧願自己出錢捐都唔想要嗰一萬蚊

希望唔好步屠龍後塵 小心

驚個qr code比五毛做手腳

小心有滲透，義士武運昌隆

push

已經有千幾蚊

推 樓主標題改得好差

呢個真 驚太揚 唔好接受訪問

D乜乜youtuber係黃係藍post就推到1001
依d正經post就推唔郁

唔想做標題黨

捐呢個有用過612

樓主你真係改一改個標題先會有人入嚟

萬事小心

全職革命

On

推
唔好太信人

賣野俾你個個都有機會係狗

一切小心

幫推

再幫推

可唔可以殺狗？
我多多都捐!!!